有人影到爆玻璃暴徒收左錢，求起底

一開始已經見佢地係煲底食煙

行埋去叫佢企遠D

仲西住面啤返我地轉頭

惡撚過狗，個時以經覺得好撚鬼

後尾有人影到佢地收左錢

紋哂身應該係黑底

個架車係同琴日撐警集會係同一架車

總結：建制設既一個局，想風向改變，正狗閪

pish

負皮既出黎講兩句

呢2張相琴日已經見過啦

琴日架 屌你

屌一早估撚到LA

?

暴徒可恥

呢2張相琴日蘋果日報出左啦
唔係今日個啲呀

唔好中建制既計

好波wo, 同行樓主, 撚狗咁撚班黃絲就岩

尋日架

支持樓主

睇內文la屌你地

心水清

屌爆暴徒

建制打壓民意可恥

我明

真係明？

屌

屌你老母死藍絲收錢混入71搞事

唔好覆等佢沉

琴日撐警相想做假新聞

唔好再幫佢 推 啦

其實已經唔係第一次

民建聯出賣香港人

but why.gif

仆街 都估到 係琴日班人做

泥你老母

撐警=暴民，基本野

起撚晒佢地底就岩

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

一、醜化義士行動
二、你係連登宣傳有乜用

求起底

喂，出撚左架我

正評左先

明明大家咁和平示威 點解要咁吖 點解要請黑社會介入香港人示威

俾睇post嘅人睇

樓主用下個死人腦啦 屌你老母
唔知你做乜

人地義士 洗撚你咁撚樣幫
你一係on9 一係鬼

又係你

唔通係你咩
係我有幾奇呀

正仆街

樓主推曬成班義士去死

HK01: 立會防暴警配AR-15自動步槍 可用實彈已上彈匣

不安 驚驚 政府殺紅了眼

嘩 咁樣既咩

屌你老母樓主

睇下正負評啦屌你老母
成班第一線比你係屋企打幾隻字醜化曬

呢隻假膠黎？

但時間唔岩

係我咁點呀？
樓主做既野係岩呀 酸化賣義士
定你係同樓主同船呀

( Show Blocked User - 人唔吠狗都笑 )

識唔識字？
洗撚你咁樣幫

識睇正負評未呀？
屌你老母

你叫比負評出來 依家出左來啦
用下你個死人腦屌你老母
不如你話埋自殺個兩件 收左錢先自殺啦？

屌你依家咩時候呀
咪再出埋d咁既資訊好無呀

蠢過隻豬

樓主要玩故仔
點解唔玩埋兩位死左既烈士呀？

玩啦 實對件事有幫助

屌你老母 唔用下腦就開post 500負評啦
你想點撚樣呀 樓主

叫你睇正負評 之後自己收皮呀

我屌你老母人地用自己所以未來去街

你係屋企打幾隻字醜化

你有冇用過腦呀

惡撚到

用自己所有未來去衝*

作文唔洗理，張圖琴日影，唔係今日

我明白你的出發點，但恐怕其他人未必明

好似係黑社會

Pish?

推推推

屌你老母啦弱智仔

Sorry可能成晚冇訓一時間load唔到
就算成篇文睇晒之後都好衝動咁比左負皮

鳩你老母up呀

樓主點解唔拎埋兩位死左既烈士出來作故仔？
橫掂都係上多級左

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

連義士都屈 屌你五毛克警死全家

建制打壓民意可恥!!!!!!!!!!!!!

樓主正一食屎狗

自己用對眼睇下義士 同你個垃圾post

我真係屌你老母

味睇野就負皮人

假設咗爆玻璃就係暴徒?

唔好出賣義士

打咩關你撚事我屌你老母臭閪
黎
Focus 重點la 傻閪

嚟 呀on9仔
字都唔識打返去5P啦

網絡輿論戰啦
而家唔洗同佢講咩
對面陰招盡出 仲洗客氣？

好似d古代人 有得夜晚偷襲唔肯
係要城外叫戰咁on9

話人冇良知 你段野我都唔知重有幾多良知
已經唔係敵人 連自己友都賣

好波連登仔

咪開呢d標題啦 懶醒咁

叫左你收皮 你幾時收？
個負評唔洗理？

另外比左提意你

點解唔玩埋死左個三位烈士？

效果重好啦

由頭到尾得你拎出黎講，比d 尊重啦撚仔

屋企啲長輩真係冇呃我 啲暴徒原來收晒錢
唔得 我要放上朋友圈比屋企人睇下

如果咁樣又轉移到視線，你係成功既

對面賤招盡出
警察又選擇性執法

仲有咩堂堂正正可言 點贏到輿論戰
記住今次一輸
輸嘅係你同你下一代自由同人身安全

問你點解唔玩埋呀？
義士都玩得 點解死士唔得？

人地冇底線 我地都冇底線 唔係你想表達？

賣得義士 點解唔賣得死士？

答到未呀？

原來真係收左錢

屌政府同黑社會真係合作無間
港共自製混亂可恥

呢班友仔琴日撐警已經古撚怪怪

極度反感你既做法

樓主係弱智狗
完

推

佢地似朝早果班黑社會

傻閪樓主
你加密又點啫，宜家有連登ac好難咩

你想比其他人睇
想全港知 爆玻璃個幾十位義士係收左錢（建制）
（得我地睇過依個post既連登仔唔知）

咁樣唔叫賣左班義士？ 人地用自己所有去衝
你地係到屈佢地收左錢？

一線個班真係屌你老母 一心用所以衝 冇啦啦比自己友話收左錢 重要想同全港宣傳佢地收左錢

我地幾時變成咁
人地出假新聞我地就要出咩？
警察依家都開個連登戶口啦
你真係以為今日就好神秘？
比人踢爆我地做假咪仲7
唔好諗埋晒啲蠱惑招啦

Push

樓上話支持樓主做法既野
睇下依張圖

再諗下佢比人秋後算帳既時候
你老豆老母指著佢 話佢收左錢

我真係屌曬你地老母 冇撚腦

On9 新聞來
唔講以為我自己影

出邊有成個post只講依張圖
你去屌下佢地咪出圖？

攞撚住個皮包就知支那狗

你係咪on撚9
首先張圖新聞來 要睇既人點都會睇到
第二 出邊有個熱門post 就係講依張圖
第一頁就係

我post入來就係想你班仆街 悔改 知道自己做緊乜撚野

依家又唔玩輿論戰 玩返上道德高地？
我屌你睇返自己係依知post講過咩先啦

你地眼中義士值錢咩？
咪又係拎來玩輿論戰

Now 影到首先衝擊者突然混在人群中消失

依家走來講無謂野
你支持樓主做法 已經係當義士係有個價可以拎去玩啦

我冇加密會衰過係到抹黑義士既樓主？

仆街藍絲

屌你分化撚

班建制食屎[/i][/i]

原來樓主就係想要d咁既野

開心啦樓主

收皮啦分化撚

屌你, 有幾個咪尋日有份搞事既, 有冇搞錯, 連續2日有工開, 唔係講明最多1次咩?